「突發」黃大仙好多狗！

小心吖

有冇街坊

咩事？

推

舉左紅旗

推佢落去啦

屌咁啱想翻屋企比d狗阻住曬後面仲有成堆